（愛心滿載）見街邊啲花花草草咁慘日曬雨淋

我連根拔起帶左佢番屋企